\documentclass[12pt, a4paper]{article}
\usepackage[T1,T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{graphicx}

\title{20-й День рождения DT}
\author{DT}
\date{\today}

\begin{document}
  \maketitle
  Документ создан при помощи \LaTeX{}, что доказывает, что я крут.
  \begin{center}
    \includegraphics[width=0.5\textwidth]{nod.png}
  \end{center}
  \tableofcontents
  \newpage

  \section{Дата проведения}
    \date{5 декабря 2015 года}
  \section[Приглашённые лица]{Приглашённые лица и вероятности их прибытия}
      \begin{tabular}{ | l | c | }
        \hline
        \textbf{Имя} & \textbf{Вероятность, \%} \\ \hline
        Стас & 100 \\ \hline
        Антон & 95 \\ \hline
        Дублайк & 100 \\ \hline
        Женя & 100 \\ \hline
        Лёха Бузюма & 90 \\ \hline
        Богдан & 82 \\ \hline
        Рита & 90 \\ \hline
        Ромич & 100 \\ \hline
        Миша & 85 \\ \hline
        Лёха Протас & ??? \\ \hline
      \end{tabular}
  \section{Место проведения}
    Обозримая Вселенная, галактика Млечный Путь, Солнечная система, планета Земля, континент Евразия, Восточная Европа, Республика Беларусь, город Минск, Октябрьский район, микрорайон ``Курасовщина-2'', улица Казинца, дом 64А, подъезд 2, этаж 10, квартира 82.
  \section{Виды развлечений}
    Игры настольные и компьютерные, разговоры, вкусная еда, просмотр фильмов/мультфильмов, прослушивание музыки.
  \section{Запреты}
    Запрещается следующее:
    \begin{itemize}
      \item Распитие алкогольных напитков;
      \item Курение табака в квартире. Для курения предоставлятся общий балкон;
      \item Уныние;
      \item Драки и ссоры.
    \end{itemize}
\end{document}
